\section{Mogens og Karen – Juncker}
\begin{lstlisting}
Vers: E C#m B A
Vi har nåletræer i stedet for pigtråd
Vi har giftige bær og en lukket dør
Vi har levende lys der tager livet fra dig
En sindssyg hund bag forhavens hegn

Sidste år så sent som i går
For første gang i 14 år
Danser vi en sjælden dans
Sjovt som tiden går

Omkvæd: A B E C#m
Vi hedder Mogens og vi hedder Karen
Vi bor lidt længere nede af vejen
Dig har vi aldrig fået hilst på
Du ku´ nemt du ku´ let kom for tæt på

Livet triller på larvefødder
Og alt det sure bliver sød´re, åh ja
Vi synker i vort brød der bliver blød´re

Vi hedder....

B-stykke:
Am
Hvordan verden går i stå
                  C#m
Hvor alle blir så små
C#m
Når vi tier ting ihjel
                 A
Kan vi se dem gå igen    Ahhhh

C#m
Men når vi snakker ting ihjel
                      A
Går det lig'som i sig selv   Ahhh


Vi hedder... x2

Am
Hvordan verden går i stå
Hvor alle blir så små
\end{lstlisting}